足球戰術討論

如果喺其中一邊邊路俾人press
一個大轉邊 等對面再組織過防守
會唔會係好嘅解決方法